【歡迎定達sir】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMXCVI

#StandWithOzil

1

達狗

迷達可恥

官宣咗未

正評左

陣間險簽就笑4

阿迪達勝在冇經驗／人在中環 － CK

阿仙奴傳聞話幾日內會搵阿迪達接手做領隊，我其實覺得 OK 的。阿迪達最多人覺得唔掂嘅地方，係冇經驗。但佢最好嘅地方，可能都係冇經驗。

冇經驗就冇包伏，阿記現在反正衰到貼地，如果要試新嘢，唔係而家咁幾時呢。冇前科又後生嘅教練唔一定衰，實情係佢可能係大成功又或者係大災難。我發覺原來我都有啲賭仔性格，如果真係要賭鑊勁嘅，咁我都揀依家了。

之前艾馬利係咪好差呢？佢搞咗 18 個月結果搞成咁，以結果論佢梗係差啦。但平心而論，當初阿仙奴搵佢教嘅時候，佢俾人最大嘅感覺，係四平八穩。唔會好突破，但有經驗，穩穩陣陣咁啦。雲加走咗，大家期望平穩過渡好合理，不過四平八穩嘅教練接手一間正在走下坡嘅球會，結果係跌得更快。

問心講，如果只係要求四平八穩，亦接受穩定地向下的話，咁我寧願雲加繼續做啦。大家當日咁想換人，就係唔想繼續慢慢跌，係想反底嘛。

悲哀嘅現實係，大名氣又有 track record 嘅教練，大部份都唔會肯嚟。剩低肯嚟又有經驗嘅，都係二線同四平八穩嗰啲款。既然現實係咁，賭一舖好過啦。

二十幾年前，雲加都係教日職隊，大家都唔放佢在眼內。「Arsene Who?」係佢上任時大家笑 9 佢嘅說話。咁當年賭贏過一次，希望嚟到今年，都會賭贏多一次吧。

放手一搏，足球如是，世事其實也如是吧。

達蛇會係雲加式傳控定哥狗式傳控

好波

哥式傳控要睇係邊期
鏝都好少少
疤果期猜到眼訓

都啱，但可唔可以用人大膽d

中下游質素真係高左好多

樓豬老婆俾我屌

可能係大Sam哥式護級足球

反達既已經擇哂名
之後慢慢向達sir懺悔啦

我始終覺得
班波問題唔係領隊身上
哥帥高普都搞唔掂

樓主恨咗咁耐 終於都有得睇達蛇

點樣大膽啲法，你出啲新仔willock 個啲派撚晒膠

.......咁關邊個事

我好撚肯定最大問題係領隊同訓練度

問題只係下手要用幾多時間撥亂反正

愛狗帶到隊波業餘咁 個個都唔知自己要做乜

或者咁講 唔係一時三刻靠換領隊搞得掂
岩岩訓醒 講野1999

其實達蛇跟得最耐既領隊係莫耶斯
燒味足球is coming

估吓達蛇幾多場變達狗

Arsenal players voice concerns over Mikel Arteta taking manager's job. [@MirrorFootball]

Influential players in the Arsenal dressing room have voiced concerns over appointing a first-time boss at such a big club and want Carlo Ancelotti to take over.

比比唔差 不過無人教佢點打啫
個人覺得季初打利記咁用佢咪好
後面死守 搶到波就放長波上去比佢跑

留名睇迷達一年後用呢句幫達蛇說項

樓主肯定cap低咗

搞事狗AUBA

已經cap哂反達

班仔識波
聽到啞仔達個名都嚇到想走啦

要求好低，運到個波過半場控到下球已經收貨

達蛇加油 比返d傳控足球我

奶過愛蛇野 都唔知落場要踢乜

搞咁多野要番爺爺+阿迪達堡蛇助教好過啦

點搵爺爺呀
唔通叫隊波落地獄比佢教咩

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

長眠啦 反雲狗 屌你老母

招魂

我迷達喎

愛狗根本唔識用
下下叫佢落中圈停波等人疊瓦浪費晒佢d 速度同扭波

當然佢的確未適應到英超

官宣未

我硬係覺得戰術同用人唔match....

劉以達

老婆清勝利日

又行大運

一陣教到屎咁又可以反手

肥普蛇

普狗

比比：龍格堡不應為阿仙奴低迷受靶

英超阿仙奴在解僱艾馬利後持續低迷，貴價新兵尼高拉斯比比認為球員應該負上責任，外界不認怪罪暫代教練龍格堡。

阿仙奴在星期日慘敗予曼城，錄得今季聯賽第5敗，在積分榜下滑至第9位，同時龍格堡在上任後5戰只得1勝。事實上，「兵工廠」現況不比艾馬利時代好，進攻方面尚能倚重奧巴美揚及拿卡錫迪，但中後場防守遠遠未達合格水平。

日前在英超吞敗後，尼高拉斯比比為暫代教練發聲：「龍格堡已努力嘗試，與我們對話，但在成績上未有改善。這是球員的問題，不是教練的問題。他不久前是個球員，我們的關係很緊密，知道我們的所思所想，會較容易溝通，我們會為重新爭勝而努力。」

阿仙奴在星期六作客愛華頓，對方在暫代主帥鄧肯費格遜領軍下擊敗車路士及賽和曼聯，比比就再次強調要負起責任：「過去12場我們只贏了1場，這並不足夠，我們是阿仙奴。這是我們的責任，不是教練或任何其他人，鬥愛華頓時必須快速進入狀態。」

另外，現任曼城助教的阿仙奴舊將阿迪達，據報曾與兵工廠管理層會面，外界相信他將是阿仙奴新帥的熱門人選。（）

要求唔高
今季入到頭十七就夠

25達

下場倒戈拖肥

76 350萬咁平
但達子 500萬

完來講左成日，拖肥都未confirm真係請76

NEW MANAGER RECRUITMENT UPDATE
By Everton

In the 11 days since Marco Silva left the Club, the Everton Board has been working to recruit a new permanent manager – and has held meetings with a number of candidates.

We can confirm that thus far no contract offer has been made and no candidate has chosen to withdraw from the process.

While the Club is keen to confirm a new permanent manager as soon as possible, the only important duty is that the right appointment is made.

While our process continues, Duncan Ferguson will remain as caretaker manager and will take charge of the side for Wednesday night's Carabao Cup quarter-final against Leicester City.

雲加 幾錢人工？

到時就會開地圖炮屌晒所有人

唔洗錢

跟本就係

雲加

5百萬年薪
係咪多過達子喺球員時代既人工

依家仲big club

達狗out啦

得個球場係big

達

唔怪得迷基驚
迷基咁重口味

skysport張圖講到簽撚咗咁

老婆清貼課金J圖就原諒佢啦

冇記錯係8m

Mikel #Arteta is getting closer to #Arsenal as a new manager. Last details to finalize the agreement. #transfers #AFC

一黎就要四連敗 作客愛+bournmouth 再打車曼聯

阿迪達來吧

都唔會期望佢一黎就有進步
今季keep住排中遊已經收貨

達囝需要幾多場去變成達狗

降班+歐霸冠軍

一場就可以 屌那星愛狗都贏唔到？ 2&b walcott撚到amn k31紅牌

1年後既阿post
肯定全部人屌9 啞仔達借光頭佬個名黎呃飯食

我驚係你到時唔敢再入阿狗post
到時達sir帶得好你記得唔好再上水

咁你一年後先再入黎啦
Bye

達狗!

如果係愛蛇既拖肥就正
76阻住哂

得個下 過咗之後我記得佢處理得好差

班主年年唔放水，成個中場後防都垃圾貨色，神仙教都冇用啦。

其實呢4場好重要
真係4連敗班球員應該唔會聽佢講

咁都收貨？
人地車仔個陣同我地差唔多廢
排緊第四都俾人屌到飛天

車仔勁過我地

冇呃大家真係有fd入面做intern
頭先有份copy有typo 要印過
大家等下

宜家好似開始連輸翻
但我地又唔爭氣

你拎住拿卡羊屁屁
人地阿巴咸美隊
後防大家都廢
係人地中場好過我地

佢扭波都唔得啦依家，近幾場冇見過佢扭到人

原來沙夏又入波

好撚勁 錯腳都射得咁勁

係簽就拿拿林啦⋯⋯

【 無限接近 】泰晤士報：

阿迪達將在24小時內進行最後一輪面試，面試官是小克倫克。 此前阿迪達已經分別與桑列伊/伊度和文卡特山/胡斯法米這兩組槍手高層進行了面談。 曼城對阿仙奴的操作感到不滿，將索要一筆補償金。

Mesut Ozil chose morals over money & was well aware how China would react. His fan club of 30,000 registered members has been closed, his name scrubbed from the internet. Premier League wrote to Arsenal offering support/advice if needed

Thank you for the memories Mikel
But it’s time to say good bye!
Mikel OUT!

我係佢就等龍狗輸埋依4場先過黎喇
變咗龍屎

Carlo Ancelotti is expected to be confirmed as Everton’s new permanent manager later this week.

對鏝嗰場柏芝後面帶失波被單刀
見到龍狗睇到眼都突埋 雙手禁住個頭
睇得出佢都好無奈同無能為力

係呢吓好好笑

結衣好正

克倫克全家生癌

同蘇甘寶基昂25高羅倫打開
點會諗到呢啲咁嘅on9野會出現

★Pornhub 公佈2019年大數據：觀眾口味越來越奇怪

重口味 迷基 岩邊啲

面咩撚野試
撚有錢揀人咩
邊個最平咪揀邊個

性情中人 幾鍾意佢

佢再教落去要染返個紅色雞冠頭
先可以減減壓

買人未

買左啦 比比

呢個辣殺 唔算 再買

冇錢 要買人首先要40m放到比比

差個水樽就係雲加了

40夠唔夠買adama

今時今日柒成咁一定比人襟住來搶
可以參考下偉大嘅獌連

達蛇: DLLM死哥狗 唔識扮有料9upper

登鵰

未？

開始要屌了，應該都係冇料到

險簽隊差一個教練

蘇甘保都有on9野
回傳比法比安
仲要比個波對面快開入埋

我地達蛇下場波幾時踢

係極高機會冇料到 跟得哥狗幾年
仲要哥狗果套波門檻好高
呢班人都冇可能當鏝班人咁帶咁操
到頭來要重新build up個form
跟本就係瞎子摸象

等比樓豬屌

有鏟蛇同我頂

我覺得阿迪達岩做軍師多過主帥
做領隊除左要識做決策仲要有魅力令球員信服佢
而家已經有報導話阿狗圍內唔想佢做領隊,
佢黎到都要花好多心機證明比球員睇佢係right man

達蛇咁靚仔算唔算有魅力

阿森納？

正常都估係on76
點知會係佢 佢又無經驗 又唔係名宿

都算名宿啦
做過隊長捧過盃

講真鏝始終係屈錢球隊
要乜有乜
哥狗過黎教都未必掂

我就麻麻睇好
不過好過冇

衛報 :

阿仙奴不應該與奧斯爾劃清界線，向金錢舉起白旗。 希望俱樂部頂住壓力。

The Athletic claim that #Arsenal did explore the option of appointing Mauricio Pochettino before deciding that Arteta was their top target.

我地本身都麻麻地重視大陸市場
獌鍠呢d咪驚

咁多費高蘇金寶咩
直轉死敵喎

宜家隊波亂到7彩
正路係要揾啲有人生經驗嘅名帥先壓到場
比我揀會首選揀肥普 次選76
不過冇錢就唯有求其袋住先攬抄等高狗躝

阿仙奴名宿麥臣在天空體育的節目中表示，阿迪達不適合來執教這支阿仙奴，隊內球員不適合哥帥的那套體系。

麥臣說：“讓一個沒有在阿仙奴這種規模俱樂部執教過的教練來接手球隊就是一場豪賭。”

“有人會說他在哥帥手下擔任助教，但老實說，哪怕是哥迪奧拿來執教這支阿仙奴，他也會很爭扎。高普同樣如此。”

“決定球隊實力的最終還是球員，阿迪達會復制哥迪奧拿的足球體系，但這在阿仙奴行不通，看看阿仙奴隊內這批球員你就知道了。”

“阿迪達此前沒有過執教經歷，也許他能帶隊訓練的不錯，除此之外，我不知道他還能帶來些什麼。”

“我不是很贊同他來執教，我想知道阿仙奴高層中，是誰在說任命阿迪達的。從俱樂部的角度來說，這樣的任命毫無依據。”

LOL 咁講法唔使請
等降班得啦

阿迪達擺明係馬謖
紙上談兵就叻

係 直接降班啦

好想要肥普

Arsenal players don't want Mikel Arteta to be appointed as new boss

未上任就準備定造反

Source: Ar po Lihkg

我反而想要76 一來佢壓到場 二來係一向都可以用有限資源交到攻課

未上已經反了反了

高狗一定唔會走
要走就球迷走

迫不及待想玩玩更衣室政治了

球員果陣又唔係勁，做教練又冇實績
唔係反達，但真係好難令大牌球星信服

搵山妹教就唔錯了

達sir今季要咩成績先收貨

有限資源其實都係睇你點睇，佢接皇馬，車仔同拜仁嘅時候，佢上一手都係留咗個好班底同戰術根基，佢要做嘅嘢係微調加同球員打好關係。

所以都有球評家話佢係唔適合依家要重建嘅阿仙奴，反而肥普係適合，因為佢喺熱狗做咗好多重建工作

點都總好過過氣廢老雲加既

屌你老母反雲狗

起碼歐霸

講得好！

點解係要J肥普，佢會教阿仙奴就唔會玩野留係熱刺好過啦

肥普教完死敵熱刺 阿迷點會接受到

傻嘅都知肥普係最好
但一來佢收唔平
二來佢大把會揀
點會揀又窮又二線嘅球會
明顯阿仙奴要大執先搞到
但冇錢難度太大
等陣好似摩狗咁搞臭自己個朵

Patrick Vieira is Arsenal’s #1 choice to become their next manager, with Mikel Arteta another option. [@ManuLonjon] #afc

咁你唔屌7 Sol Campbell ?

講真你話我地班底好差又唔係好差 （當然唔係好）係好多時睇唔到有戰術 同埋安76 可以因應手上有咩球員去改變陣式同戰術 唔會打死一套

大陸仔買波衫又咪係淘寶多，之前post𠝹燒波衫果件又咪係翻版

挑戰下自己

無人話阿迪達一定會用哥狗個套，佢踢過莫耶斯既英式足球，踢過雲式進攻足球，亦跟過哥迪奧拿，希望佢來既話集各家大成，發展到一套佢既足球哲學

呢個仲廢屌

連教farmer league 都教唔掂就躝啦

阿迪達同韋拉二選一點揀

係，其實點都係一場賭博。

愛狗咪又係執教過好多隊嘅領隊，中大型班都有，最尾都係要敗走，可以話係賭輸咗依家就賭另一邊。

當然，你請到名帥嘅話風險會減少，不過俾嘅人工又係另一件事啦

打機咩 咪ff啦

其實似肥普唔肯黎 多過阿狗afford 唔到

足球版李小龍

韋拉嘅話，我寧願要大Sam哥

阿迪達有幾個名帥加持都值得一博嘅，韋拉帶尼斯都係苦苦掙扎，你揀佢都一樣大把反對聲音

阿迷好高要求
最少施蒙尼，高普，摩佬先合格
呢啲垃圾不如唔好請 玩自動導航算啦 大家開心

最後變四不像足球

呢套跟雲加個陣已經識

但淪落到食熱狗二手西肥普又ok

體波台個牙nic話暑假係旺角睇過曼城練波
佢話達子先係主持訓練果個，屌人，嘈冤巴閉
哥狗只係間唔中執下d中堅中鋒

達子同韋拉我會揀達子
韋拉尼斯都未教得掂 搏下達子好過

駁唔到

我完全明董事局點諗，名牌教練人工貴，唔聽話，無錢買人亦唔會來教，肯既亦未必打得好，炒既要賠好多
年輕教練可以簽2,3年短約，唔得既就換過個試，炒既成本低，-6撞棍得既就長做長有
基本上係想搵雲加二世.....

手足你走先

助教係做呢d野ge
唔通好似bould咁執波咩

所以我唔驚佢會淋

絕對接受到

根本上依家都無乜big name 教練揀 早幾年
而家正路嘅都係得肥普同施蒙尼
但係班撚樣高層就話要乜能rebuild arsenal identity 呀 dna 乜乜柒柒所以揀達蛇

屌 縮數就縮數啦仆街

肥普 阿達都係對阿記最好選擇.. 邊有黑鬼識教波架

只圍不攻戰術

一陣達蛇屌多兩咀雷欺依啲多咀狗又搞兵變

韋拉佢落場就話姐，帶隊不了

屌你老母

賣啦

韋拉不了
話時話Bould 仲喺唔喺度？

係到呀 同龍狗調左位呀嘛

所以一定唔揀韋拉

佢兩個有料，大把選擇，唔需要委屈自己
事業發展期，只會搵更好既offer，唔會搵返差唔多甚至更差既球會
Ancelotti呢d事業開始走下玻先會下嫁，所以要揀有經驗教練佢已經係現時最可行最好果個

其實點解揀名宿
係因為知教得衰你地會屌細力啲
你估上面真係唔知冇錢冇人冇得搞咩
返緊工嘅人就知好多野大家都知
但唔會拎出來講
打份工有時做適當的事比做正確的事重要

落場咪落場 怕你嗎

25到

反一次雲就甩一條頭髮

有3次機會

有普狗高狗唔請佢老味博個B 隊都未教過 之前有摩狗咪又係唔快手炒人請 成班西人

縮數都講到咁大聲等睇一沉不起 唔係之前有雲加真係唔會睇隊垃圾

得返兩次了

Mikel Arteta could be unveiled as Arsenal manager in time for Everton game

Mikel Arteta could be appointed Arsenal head coach before the weekend after he holds a final round of talks with club director Josh Kroenke.

Kieran Tierney on Instagram story last night following a successful operation on his dislocated shoulder. We’re wishing you a speedy recovery, @kierantierney1! [IG story: kierantierney] #afc

歡迎韋蛇！

黎香港醫啦屌你老母

睇跌打chok一chok就搞掂啦

其實 kronke 大撚把錢啦
NBA NFL 飯飯都有喎
擺明就唔志在去搞大阿狗 最好擺係度年年有歐賽踢 件玩具又幫佢賺下錢就最好
點知個愛狗柒得滯教爛左佢件玩具姐

諗起果陣 debuchy 又係傷完膊頭就收皮

我諗有冇歐戰都冇所謂
而家留到喺英超就有錢賺

佢係傷完又傷+老先收皮姐
泰仔都傷慣左,佢應該係JJ type,傷完出黎搏盡再傷過

質素係有 但咁玻璃踢英超真係唔樂觀
快撚D 好返啦屌 睇見坦都眼冤

其實點解阿狗啲球員可以咁廢

下任領隊會點執
班球員hea慣 操吓體能又話整殘啲球員
唔出/換走燒又等俾班圍爐大帝反
唔係Wenger ball又俾球迷屌

Congratulations to Gabriel Martinelli who has been called up to the Brazil under 23’s for the Olympics next summer 🇧🇷 [@afcDW].

爆一爆閘唔好意思，希望大家聽日去支持下香港

【聽日石塘咀要人 ─ 香港 對 中國】

Arsenal back 4 combinations this season.

他反過好多次雲了

好心請肥安啦
請阿迪達 笑死人

According to @SkyKaveh, Arsenal see Arteta as a less risky appointment than someone like Allegri. The Italian has no Premier League experience, doesnt speak good English & would make transfer demands in January. Arteta would be happy to leave transfer business to those above him.

嘩屌，我以為剷蛇黎

頭先俾弱智表弟偷ac 用唔計牙

我川口幾正

Guillem Balague :

本來安察洛堤想休息到夏季再選擇東家，但收到愛妃糖豐厚的合同，四年合約➕全球第三高的薪酬 + 球隊的雄心壯志吸引了，他只會接受能夠為他建立好球 隊的俱樂部。

冇歐戰咪cut budget 越cut 個resale value 同收益就越少

但佢應該拍唔出蝮蛇之女個種感覺

講得好，為勇敢發聲的你打call

剷蛇成朝都搵你

唔簽人唔係諗住靠而家呢班阿

又引戰？

拖打引戰.jpg

OK，唔計

阿狗/迪狗/達狗加盟阿狗 = 阿狗第二盛世展開

@OG 每況愈下⋯⋯

其實佢麻麻地，冇咩女人味，可能仲後生

Mikel Arteta is set to be appointed at the new Arsenal coach imminently. (@Sport_EN) #afc

請達蛇係咪一定要賠錢比曼城？

系

險簽開始

Ok, 引戰了 @mk @牙鏟

刀系貢正喎

邊間？仲有碼？ online 買唔到

唔使阿迪達返嚟呀屌！！！

唔想阿迪達返嚟呀屌！！！

@綠日子

林狗又有得反達Sir

Lord賓唱「哥」4個月遭棄

【Now Sports-體育】前阿仙奴中鋒賓特拿加盟哥本哈根，短短4個月便遭棄用。

今年31歲的丹麥前鋒賓特拿（Nicklas Bendtner），於今年9月份簽約國內名牌哥本哈根直至月底，但最終無緣取得長約，故此無緣在2月份歐霸盃面對些路迪。

「現在，我會重新想考慮自己的未來，是否應該停止冒險，感謝支持我的球迷。」他在官方聲明表示。Lord賓在哥本哈根上陣9場射入1球，表現未如理想，依其狀態，就算留效入球數字相信也難以增加。

這位丹麥名將擁有81頂國家隊喼帽，射入30球，他曾效力阿仙奴、祖雲達斯、禾夫斯堡、諾定咸森林、洛辛堡等球隊，是球壇傳奇浪人。

圖片來源 : ©AFP

Arsenal and Mikel Arteta have now reached a stage of discussions where the Spaniard is now also discussing potential transfer targets for #AFC to sign in the future. [@MiguelDelaney]

#45

我攬緊女訓緊覺仲上黎理條傻鳩咩

笑到

呢個幾時 就係今朝？

每一個正皮，就係大家支持我太太對我都係專一不二

「傳奇浪人」

林鄭都話年輕人係暴徒

係
今朝剷蛇開行turbo 屌mk子

搵摩佬搏冠軍就話 依家隊波擺明有排執咪玩啦ching

Arsenal had hoped to avail of an emotional bounce & appoint Ljungberg until the summer to both buy time & give him some experience, only to become alarmed by the response of many players. [Independent] #afc

有邊個黑人教頭係成功嘅？

There are now increasing plans for a clear-out, with many high-profile sources complaining that “too many of the players don’t care”. [Independent] #afc

Ljungberg is said to have become frustrated with the attitude of the squad, although some in turn complained about training sessions under him & Per Mertesacker. [Independent] #afc

列卡特

韋拉

索性所有阿迷一齊做教頭
每場都要公投做決定

反正輸贏唔重要

無左爺爺一個二個都作反

痢狗名宿做達蛇助手

Auba 9c9

高質五毛帶路狗

食屎啦 班球員以為自己好勁咩 成日唔服呢個果個

迷雲下場

似係奧燒係鬼

對聖鬥士都唔知贏唔贏到la

頭十七is ok

躝啦 人工又高又冇表現 又搞屎棍

哲學大方向正確

你睇下我個樣幾舒服

同愛狗完全相反

你邊有咁多毛牙

愛狗係咩

咩ec牙
又反雲？

Who

愛狗有哲學架咩

達子講戰術又好似幾有度氣
1:35

RESPECT

唯一可以歸納到既就係：瘋狂被攻
場場underdog然後扮tactical大師應變
無主導性

雖然一開始都yeah左

依場波就係阿迪達揸旗

哥帥：阿仙奴斟緊阿迪達

【Now Sports-體育】曼城領隊哥迪奧拿出席英聯盃的賽前發佈會時表示，助教阿迪達正在與阿仙奴談判。

現正盛傳前阿仙奴隊長、曼城助教阿迪達（Mikel Arteta）將會接任阿仙奴下任領隊。

周二舉行對牛津聯的英聯賽盃賽前記者會時，哥迪奧拿大方承認：「我們很聰明聘請了他，他是一個令人難以置信的人，一個有職業道德的好領隊。這就是他和我們在一起的原因。」

不過，哥帥指自己不知最終結果如何：「他在和阿仙奴討論，所以我不知道會發生甚麼。他會和我們一起出戰牛津聯。」

「這個組織，這個球會一直都很活躍。它不會停留在現在位置上。現在他是我們的一員了。當我們有新消息時你會知道的。他為比賽準備了訓練，現在他正和我們在一起。」周日曼城才以3:0大勝阿仙奴。

圖片來源 : ©AFP

Arseblog：

阿仙奴和阿迪達 達成協議，目前在和曼城進行協商補償金額。

Allardyce on if he’d take the manager’s job at Arsenal: “Of course I would, I don’t know a man who wouldn’t! But I’m never going to be in the frame. I’m not fashionable enough for Arsenal. I know there is a reputation at the club on how you should play.” #afc

Big Sam都知阿狗足球係有佢嘅特色

佢隊保頓成日恰爺爺

on76巧貴

比愛狗毀掉了

達子: I cannot have a concept of football where everything is based on the opposition.
愛狗係睇對手既影片針對性部署,因應對手踢法而改變

高狗已經出唔到呢啲條件啦

Howe好平...,不過已經係中遊隊第3高薪

Guardiola says no update on Arteta and he will be travelling to Oxford.

恰到仆晒街

唔怪之得哥帥掠佢，哲學同佢一鳩樣

嘩屌你摩佬個價錢梗係唔請啦

人渣士原來咁貴
肥普睇黎都唔平
真係得達子可以揀

SONY而家出個DUALSHOCK 4 Back Button Attachment, 賣成2百幾蚊
邊個會去買

星期日晚睇左你踢，廢到仆街

渣土依家咁威，續約梗係賺多啲

如果阿狗都做到就好
不過人腳差太遠

算數喇
佢踢阿狗對拖肥個時入左球十二碼咪又係錫章

電莖師都唔用

啲英文有啲愛狗味道
當然好過愛狗 起碼唔睇字幕都聽得明

夏季買兩個技術中場就搞掂

最重要係中堅,要由後面猜上去

好好多啦，愛狗聽到耳痛，衰撚過澳洲牙寶

Arteta is multilingual, speaking fluent Spanish, Basque, Catalan and English. He speaks some French, Italian and Portuguese.
識七種語言

係英國十幾年都講到愛狗咁就死得啦

買件新住烏前面頂波，斬上去算鳩數啦

holding做到控傳，加埋下年轉會果個就搞掂

佢d指示都幾清楚

未教就有契弟搞事，點搞

所以咪話新雲加
係唔識日文

愛狗無自己哲學 場場都係睇完片想針對性咁樣打

頭兩段已經做唔到

7種入面有3隻都係西班牙話老實講
葡話同西話就係好似

季中請摩佬就可以博冠軍？4都唔會有啦 係想執番中後場個腦咋

夠用啦，阿狗啲德國人都識英文

禾地大把錢但唔識洗

返嚟做plan B

你搞錯了
愛狗睇片係睇自己隊啲片，因為佢想搵自己隊波嘅弱點嚟改善，諗住改善完就變世界第一
但個問題係唔睇對手啲片點針對性去部署點踢，冇針對性部署嘅話人哋就針住你啲弱點踢，你就唔識針住人哋啲弱點踢

雲加條仆街識日文真係癲

請尊重，謝謝

平價重召 真住烏 法比 山齊士 拿斯尼 回巢 再搵雲佩斯復出，
新人全部借出去
配合埋 Arteta Ball
前四可期 歐霸可袋啦

加錢提早召Saliba返嚟啦

奧巴1月都走架啦
拿卡又四不像咁
簽番住烏番黎
幫手守埋死球

= =

個手制設計得好啲，就唔洗成日摔甩個L3

何妖算唔算你口中嘅技術中場？

請個摩佬就可以博冠軍獌洗乜年年科水水魚獌買埋普巴渣古都冇啦清

教返好防守心態同逼搶，都唔知搶返幾多分了

請摩佬係即食執防守同幫班沒自信的撚屌洗腦注入信心啫

事實上請達子係真係搏佢下一個雲爺爺㗎咋

搞到好期待，星期六炒拖肥

修仔個教練仲高過林伯
同埋狼隊竟然十名不入

未撚DEL哂佢IG 鏝D相
都唔好黎教阿仙奴

屌你老味仆街25仔

其實人哋算拖肥名宿多過阿仙奴名宿，咪自作多情

韋拉係真。名叔
迪達差佢兩皮，但IQ有優勢

呢件垃圾黎啦

韋拉真係唔得 柏金都可能好過佢

迪達跟過好師傅，要2揀1我揀迪達

車仔有高華錫加佐真奴就玩到控傳

況且我信迪達子既戰術一定可以帶返arsenal dna返黎

當年法明尼就真係25狗啦 咁樣走

細爆+沙加 控傳
Papa + 電欺 後場組織
諗起都有趣

我左邊粒的已經鬆鬆地

當年我基真係守唔少死球
龍門又有目標可以比佢

轟唔出佢不如過黎
我相信大家會原諒佢

唔原諒快d死

Ljungberg is said to have become frustrated with the attitude of the squad, although some in turn complained about training sessions under him & Per Mertesacker. [Independent] #afc

Arsenal are eyeing a move for Sevilla Atlético midfielder Antonio Zarzana. [@Estadio_ED]

順便叫埋mk仔返黎

基佬真係屌打拿卡
入波量都係差唔多
又有守corner 頂龍門波
做2傳彈彈波佢都屌打拿卡
又唔會玩朋友波 同邊個都肯配合

韋拉教尼斯都麻麻地
兩個都係賭
賭達子仲好有跟哥帥

Thank you Arsenal

車狗有IQ150撚狗做領隊，我哋之前得愛蛇，而家得龍蛇，將來都係得達蛇

阿sir 應該會搵沙比做助教

哥狗+達子+沙比
都係同一個位同型態
沙加有無機學到一半

幾時轉會窗開

達子 + 沙比 + 韋拉
呢個教練團攻守俱備

阿狗個個下年7月先開

睇下幾時賣拖仔

睇好達蛇會好似林柏特咁

Arteta on his influences (May 2014): "One is Arsène Wenger, of course. Another is Pep Guardiola, who I’ve known since I was 15. Then there’s Mauricio Pochettino - he was my captain at PSG and I always knew he would become a manager."

Gabriel Martinelli, Emi Martinez and Lucas Torreira went on a bowling trip together. #AFC

睇左套痴女av條女好正但假波

番號呢

拖仔有fd了

フェラ! フェラ!フェラ! フェラ!フェラ! フェラ!

咩時候仲打波

母系架喎sw-412第一個 條女唔正但好狼死 劇情高汁

this??
67歲

睇返炒雲加根本好無謂
炒完見完一輪又唔係搵名帥接手改善問題
請個水到喊既愛美麗
教左一季唔得，博唔到歐霸
清左迷雲黨球員大半人，話隊波用歐聯資源踢歐霸，又cust cost買人
想有重磅收購但又唔想一次畀80m
就分期買個比比、買左沙列巴又借返畀人一年用
發覺愛狗真係唔得球員球迷都忍無可忍先炒
但原來未搵定人，結果推龍格堡教開U23既去頂
助教叫大梅呢個青訓教練頂住先
等佢地教五六場，博下會唔會好似蘇B林伯咁先再去搵人
搵人有個available又多經驗既肥安唔搵
又話人地老又盛、其實就係嫌人地人工高加上有名氣，未必肯聽你地班19高層講
而家請阿迪達，就係諗住有名宿光環教兩季教得差都未必畀人炒
係度9吹話要重建咩阿記既identity,係既話就唔會請個風格完全唔岩既愛狗、藍斯開左張約又嫌人地人工高彈弓手收返份約，MK禾比個d冇岩既替代品就賣就借出去。
本身人地阿迪達係曼城有哥迪奧拿睇住、做no.2
有野學又可以帶下隊comfort zone舒服多兩三年先出去搵球會教、好彩既哥迪奧拿過兩年唔教可以教鏝
唔係做過阿記隊長，見到隊波咁19，洗過黎教咩
如果有心係想搵個有阿狗DNA既教、18個月前一早請達子啦、請愛狗咪又貪人得4m咁濟、買人任你地話事又盛
而家搵阿迪達原來又係博佢好似第二個雲加咁
唔洗用咩錢又打到好睇既波又唔使煩換人既
睇返阿狗既情況，阿迪達根本好難教得好
而家隊波勁多無謂既行政野班高層又係度鬥黎鬥去
講真阿既情況係差過big 6好多
曼聯點樣吸血法，成績唔得佢地肯畀錢買肯換帥、因為佢地知個牌子做衰左就冇更加多錢
車仔就算marina弄權、都會有大筆收購去補強、教練唔得就會即刻換人、請林伯都係炒左十幾個教練未搵到人
熱刺老細幾姑寒、都知請後生未必禁得住班球員，見摩佬有機過檔阿記、都拿拿臨炒肥普出高價請摩佬止左血先
就算衰極講拖肥人地老細肯科水、肯大舊錢買人又起新球場、情況真係點都好過阿狗
講真，唔好諗住搵到阿迪達隊西波有咩好轉，見到班19高層、特別係衰過佢老豆既高安基，就知隊波有排沈

打錯code

成班都好老

cls70路好撚癲

錯code牙

母係正丫
我有時睇友達の母，友人の母，母子姦

第一件演技真係幾好個劇情好丁

迷基=有品味

美帝
Mike Pompeo backs Mesut Özil in criticism of China's Uighur persecution

唔好玩la ,依d真係見到封面都唔入

拉丁幫

官宣左

Cannot agree more

Arsenal are poised to appoint Manchester City assistant Mikel Arteta as their next head coach, but are also closing in on their leading recruitment specialist Sam Fagbemi, with a move at an advanced stage & is expected to be concluded in the coming days. [@SamiMokbel81_DM] #afc
真係想挖曬曼城d人

仲好睇過阿狗啲波

Clichy Sagna Nasri d債係時候還了

Lansbury

Josh Kroenke has jetted back to the US with the managerial appointment virtually done, having stayed in London for an extended period to smooth the transition from Unai Emery. Arteta is set to sign a 3.5yr contract and earn a salary package of £5m pa [
@SamiMokbel81_DM
]

Arteta could be installed as head coach by the end of the week after two rounds of talks with his old club. Arteta has been told only limited funds will be available to him in January, with the club’s priority a clear-out of its high-earning flops. [
@pbsportswriter
]

Mikel Arteta has agreed to become the next manager of Arsenal, with the club hoping he will be in charge for Saturday’s trip to Everton. [Mirror] #afc

又唔肯俾錢人買人
都話左，其他大牌教練唔會來
依家個朵臭曬，阿迪達衰左都唔會搵到人教
真心，唔想洗錢咪搵返雲加囉

唔會叫佢做達狗 本身隊波中場後防就已經廢
用原有陣容要拎好成績係無乜可能
仲要球會為左賺錢唔肯比錢1月買人 要屌一定屌高賊先

支持搵達sir教

估唔到炒左雲加之後搞到咁
之前我仲反雲希望有轉機

後悔吧

有工開未

郵報 Sami Mokbel：

小克倫克已經飛往美國，這意味著阿仙奴的選帥任務已經完成，阿迪達即將被任命為槍手新教練，他將與阿仙奴簽下一份3年半的 合同，年薪與艾美利相當（500萬鎊左右）。 有消息稱曼城另一個西班牙籍助理教練Rodolfo Borrell和前曼城助教Domenec Torrent有可能會追隨阿迪達前往北倫敦。

防守教練係邊個

一齊做開荒牛，死傻西

咁龍格堡會做返助教定會被炒？

唔會炒牙嗎

達蛇

一早講核心問題係班主高層 你當初請到高普下場都會係沒落 最多遲幾年

屌利老母 你無心踢就比阿仙奴踢啦仆街 5:0

輸死班賭仔

阿狗啲hr做嘢慢到
即刻上任練波啦仆街

仲未官宣

幾m都搞咁撚耐 球隊衰唔係無原因

垃圾高層

鬼叫你阿仙奴 咁癈咩

出果班青年軍 一個都未聽過

支持達sir帶領重組

tiki taka 2.0 爺爺華麗足球再現

對廠都唔想贏la, 不過我地廢到贏唔到

俾我哋踢都可能輸3比0

利hea住踢都追和我地

番去教青年軍？

香港有轉機啦

呢幾年洗哂牌，同過迪達子踢過嘅係咪得返燒?

做緊fifa 高層鳩up 指點江山賺大錢牙

比比鳥，後備龍

驚係驚舞唔掂班大帝姐

唔使驚喇，尋日已經話更衣室大粒野唔想佢黎la

其實都幾撚慘

堡sir都叫真名宿

但係比達子取代

臨時教練團都唔比組 擺到明係當condom

大家都心裡掛念雲加

收嗲啦

死痢狗終於輸 香港有救

終於良心發現 唔陷害香港

要廢雲我不如要返愛狗 起碼教一年就入到歐霸決賽

舞唔掂就賣撚曬佢
一了百了，成班心態有問題
高層又鳩 支持達子

中型班最叻既高價賣人都做唔到, 點做中型班?
1年走3個隊長人選，藍斯,K6,MONREAL
唔係賤價就免費

邊個咁撚串啊 賣撚左佢咪得

隊長仲有沙卡奧巴排緊隊走

今年準備走拖 羊 拿 殺卡 雷斯

阿迷唔走

無記錯FM入面Rodolfo Borrell幾勁

雷斯仲賣到幾錢

快d官宣得唔得 阿迪達球商極高 唔好唔記得當年佢入唔到國家隊係因為西班牙人材輩出 快d黎到打甩反達班人d牙啦

星期六係咪兩隊都新領隊？

唔知達SIR會唔會搵埋沙比阿朗素..之前講過佢地都好fd...

其實搵邊個教隊波近期都會繼續閪
但求達子可以真係可以重新建構隊波
踢到個form 出黎
未上任已經嘈嘈閉話唔想俾佢教嗰D就躝啦
成班踢到閪咁仲以為自己大帝DLLM

Be careful what you wish for

又有全裸女屍 屌你老母

連登睇淡 達蛇應該可以超越雲爺爺嘅成就

三個都勁野

哥狗比你咁帶隊走都幾有氣度

Arsène Wenger, of course

佢係鏝都時日無多啦洗咁多都係拎唔到歐聯

突登強調

比迪蛇帶定d人走
下季黎阿狗就唔洗由頭開始了

負面教材

反雲好波

你得番1條頭毛

反正都冇，查蛇繼續反

xabi話留係皇蘇, 不過我覺得季尾有機會既, 依家始終季中, 要走唔容易

似係deal好 過埋聯賽盃先

炒左哥狗都唔知請who

本身未升助教已經教二隊

似係睇下龍蛇有冇料先比佢組團

仲有季半 比佢衝歐聯

吊你弱智表弟米撚再hack

點解你會知

而家有邊個勁過哥狗

呢到高手雲集

降番龍蛇落去教後生仔好啦，咪炒呀。。。話哂都阿狗喱盡

旅發局取消除夕維港煙花 改為加強版「幻彩詠香江」及網上倒數

廢到

仲未簽
阿狗做野點解永遠咁撚慢
人地隊隊呢頭炒呢頭請新教練，阿狗仲妹下妹下咁

真 牙鏟足球理論

Manager: 剷蛇
Assistant Manager: MK子
First Team Coach: 老婆清 禾清 查蛇 OG

日日世界大戰

Captain:沙夏

vice captain :沙卡

真係會有往死裡打出現

山陽清 toda清同我貼日本好女仔鼓舞士氣

快撚d官宣

好似話英國時間晏就官宣

大家今日3：15，淨係做一樣野

撐港隊呀～～～～～～～～～～～～77台／開電視官網有免費live

第一個炒左個傻閪am先

我請左假睇反正要清假

較定鬧鐘先

我聞到了開戰的味道

原來jeff賣咗成25M

jeff>>>>>>>>>>>細爆

搵人叫佢上嚟啦

我都係

請乜鬼
開波前幾個鐘上黎問連登仔排陣咪得
有錢叫高安狗捐星火算啦

Dllm 爽到...

舊年去巴庫睇我廠都係咁買啦

你老母係咪生漏左個腦比你？

阿仙奴自己on9

剷蛇理論大師黎

你賺埋賺埋d 陰質錢

正經錢黎大家總有需要

達子嚟未呀

岩 本來球員就係要聽領隊
幾時變球員揀領隊

你有飛去睇咩

又貼禾私家G 出黎

收到風仲未籌夠錢 暑期先請新領隊

香港贏到中國 唔打一年j

對眼有啲色氣

查蛇日日反鏟 密謀請返yaya

次次睇親呢幅圖都覺龍蛇好慘
同埋會覺得龍蛇完全好驚訝點解呢家隊阿仙奴會咁

上一場先係曼城炒3-0
轉過頭就過黎話打救你地
比我係球員立即私鳥佢啦
死25咪又係為錢

你有黨既資助邊同牙…

咁點解達蛇人工竟然高過 做過幾隊正式教練又拎過歐霸嘅愛sir

有邊個唔係為錢先呀阿仙奴

剷蛇：負責突破足球理論

MK子：負責代剷蛇去press con（因為剷蛇太長氣冇人聽），順便搶下口屌對手

老婆清 = 負責燈對手 達蛇派嘅理念
禾清 = 類似林伯IQ150嘅背景
查蛇 = 忠實迷雲 雲加 = 達蛇半個師傅
OG = 究識

仲有燒呢

爺爺
一手一腳幫我廠起個酋長出黎
仲為左我廠同老婆離婚
剩係呢個已經屌打晒全部領隊

查蛇=保特=光頭

下 同老婆離埋婚咩？

可能係佢半場叫哥狗留手，唔好456

英國《太陽報》及《每日鏡報》報道，65歲的雲加已跟比他年輕6年的太太安妮（Annie）分居，並正在等待離婚手續完成，雙方亦簽好了財產分配協議。

安妮是一位體育教師，兩人已一起多年，還育有一名18歲的女兒，然而直到2010年才正式結婚。不過，兩夫妻最近一年多已沒有在公開場合一起露面，幾年前雲加被傳過疑似搭上一名比他年輕22歲的女歌手，但法國「教授」予以否認。至於今次離婚，外媒估計或許跟雲加工作太忙有關。

g味濃郁

似係啦

女人泊到好碼頭始終著數
雲加賺埋賺埋分左1半俾個老婆

香港員警的表現，獲得國家充分肯定！由人民日報社主管、主辦，為中國發行量最大、最具影響力和權威性的綜合時政期刊《環球人物》，選了「香港員警」作為「2019年度人物」。

雲加偷食

爺爺人工都唔低

咁遲先結不如唔好結啦
結完幾年就離婚
又一堆嘢煩

靚波

個女18歲但係2010年年先結婚？

咩戲

差啲中伏 上面位手足貼j圖 唔加密

笑4

雲加邊有錢
雲加啲錢全部拎哂來養幻幻
連買件拉得舒服嘅風褸都冇錢
一直都係靠球迷支持同鼓勵養活雲加

SEED

外國好多都係咁

我係響佢地隔離講瘋了，全都瘋了

時昌迷你倉senderos收山

雲爺爺一日24小時都係掛心我廠
老婆都走埋

Ornstein dismisses reports that came out today that Ljungberg has a place in Arteta's staff.

Ornstein "He (Vieira) was approached by Newcastle last simmer and he turned that down, as was Mikel Arteta."

想當年對親巴哥都被sm

達狗忌才，唔用龍蛇

呢條友正宗文員，季季都傷，一季最多都係踢到21場聯賽

Sell Auba or Laca for a very good fee in the summer and go for Timo Werner. @OsmanZtheGooner

name

BREAKING: Manchester City boss Pep Guardiola expects assistant Mikel Arteta to be appointed Arsenal head coach soon.

應該今晚league cup後官宣

我次次都加密 比哂心理準備其他手足

唔撚係下話呢件廢到仆街

呢件真係垃圾中嘅垃圾
用佢不如揾返基佬

條女個名牙

德國佬 拜仁望都唔望下既人 肯定無好野

我印象中呢件垃圾又係無身位 靠走位
踢英超比人撞散啦

如果達囝肯用心調教巴丁嘅話，應該好快進步

好似教Sterling咁教Pepe

又唔係哥狗自己黎教

唔係av黎架
校園青春劇黎
伊藤萌萌香

今季德甲16場入18球...

印象中佢靈活度同基佬差唔多
但身位係一般前鋒咁嘅質素

入波多無用 pepe法甲夠入得多啦
基佬拿卡法甲識飛添

就睇下迪達子教成點

阿仙奴仲用緊fm買人？

爺爺離婚專心回家教波ok?

好撚好笑牙 哈哈

德意法聯賽個班 水份重

咩名

世界盃睇到佢有幾廢，最後要靠後備出黎brandt爆先做到d攻勢

好慘
本身做緊U23領隊比愛狗拉上去做助教
再比人拉上去做看守領隊
而家份工都冇埋?定係落返U23做
同埋阿迪達有教練團?

今季好似好勁

晚旗報：阿仙奴任用阿迪達是冒險，但他已在曼城學到很多

《晚旗報》發表分析文章，指出阿仙奴選擇任用阿迪達為主帥是一種冒險的選擇，但是阿迪達在曼城工作的三年半時間裡已學到了很多東西，並展現出了很多優良品質。

哥迪奧拿也曾表示，阿迪達是將來接替曼城帥位的最佳人選。儘管受到哥狗的如此肯定，不可否認的是，阿迪達作為主帥的特質還不為人知，阿仙奴的選擇是一種冒險。

在哥狗身邊工作的幾年裡，阿迪達很少在公眾面前講話，他的角色更多是位於哥狗的幕後。在雲爺爺當初離任時，他曾被作為接班人選而被阿仙奴所考慮。

文章盤點了幾年來阿迪達在教練工作中的進步體現在哪些方面。

他的分析能力很早就給哥狗留下深刻印象。 2012年巴塞隆拿-車路士的歐冠半決賽前，哥迪奧拿曾向阿迪達徵求建議。從此之後，哥狗決定要與阿迪達更多的探討，聽取他的看法和建議。 2015年歐冠拜仁與阿仙奴相遇，當時哥狗曾向阿迪達表示，如果將來到英格蘭執教，希望能夠一起共事。

另外，阿迪達很善於深入細節觀察球員，對技術動作有精確的診斷能力，比如某球員在接球的時候的體形。他的這個能力被證明對曼城的訓練帶來了巨大效果。

強大的同理心，使得阿迪達能夠幫助球員更好地適應球隊。辛尼加盟曼城之初，曾有過一段極其艱難的適應期，哥狗曾描述他為“受驚嚇的小鳥”。阿迪達通過分享自己相似經歷的方式鼓勵辛尼，並反複播放視頻來幫助薩內從細節處改善和提高。

同樣的方式，阿迪達幫助史達寧從一個迷茫的邊路球員成長為炙手可熱的鋒線殺手。

最終，文章的話鋒一轉，稱在“為球員帶來溫暖的鼓勵和安慰”與“為球隊做出冷酷和實際的決定”之間，存在巨大的差異。如果他能把在曼城時表現出的優秀品質重新展現在阿仙奴的帥位上，阿仙奴的這次冒險才會是值得的。

其實買賣人唔應該睇佢入幾多波 幾多Clean sheet 幾好數據囉

英西意德法聯賽各有特色 果邊勁唔代表去英超都會勁
正如十年前大家講笑話晚塞踢唔贏史篤城一樣

買人係要睇你果個人既特點 去到英超發唔發揮到出黎

即係一個射手 係德甲入好多波
一般可以理解為狀態穩定 持續保持效率
然後你要去分析 佢場均入到1球以上既原因
隊波點樣配合佢 買佢返黎你隊波又點樣同佢磨合
你要去睇下佢破門既板斧 係英超是否適用
要去觀察下佢既弱點 係英超會唔會好蝕抵

Pepe算啦
史達寧未被調教之前已經走到好多靚位,係差埋門一腳
Pepe係連門框都未望到

無老婆，可以夜蒲

Jovic Haller Rebic

吹到咁大

入唔到個網

U23唔係有保持啦咩

有冇咩網睇到場波
上唔到香港開電視個網

唔同 要靠旁邊個個開路
搵佢單箭頭死得
佢同意甲個音樂比利都係

呢D地頭蟲真係咪買

屌

俾人頂撚死

有冇練角球防守嫁屌

哥狗唔係話達子會跟隊踢牛津聯咩

睇唔到X4

呢條link睇到有線

下面我po咗link

Thanks 岩岩入左

屌差啲

基奧雲尼

開左半個鐘先開到…

好lag

樓上條Youtube好順

香港d反搶都幾好

香港隊 = 阿狗
都係靠屈一條友嘅質素

香港團結好多

阿狗練波都好團結咁笑

以前練波操體能操到好金個人會莫晒
唔明點解笑得出

炒阿仙奴都唔出奇

打飛機d講中国贏唔到香港五球都係冇面

證明香港top果班都超碼有中超level

支持黃威

黃威好撚好波

石內卜

不嬲由細屈到大
余x強中學學界都係踢佢1個

細個同佢踢街場 比佢撚狗咁撚

不嬲中國贏係應份
輸就冇面

點睇石內卜走咗之後猁一樣咁勁

睇港隊踢仲好睇過阿仙奴

起碼球迷有歸屬感
我對阿仙奴已經接近冇感覺

阿狗比愛狗搞到波又屎 又唔好睇 痴撚線

聽講黃威有一輪好中意背住條女去老蘭食女

呢D就唔知啦 分分鐘我見果條都唔係正印添

應該請教完先有依家嘅成就

好懷念以前踢街波跟隊既日子

香港回防好慢

差D 屌

差d

已經快過沙加

好難快唔過

啲波爽過阿狗

咁都有得抽

娜娜

世界盃用佢單箭就出事

放呀迪達過黎係為左將來做mc主帥

唉

fk

放咁耐都未confirm阿仙奴做乜都慢過人

連教練都險簽

入唔到波

都兩屆0入球

樂仔真係超班

新一代比起以前進步好多了

大陸波d 節奏同港超差唔多咁慢

仲有黃威 今場都好勁

邊輪？佢踢波之後條女咩樣大家都知架啦…

羅倫士：？？？？

[img]圖片網址[/img]

Arsene Wenger: "Look I am an Arsenal supporter – I said that in my last speech. At the moment I support the manager in charge, and the manager in charge is [Freddie] Ljungberg. When Arteta will be in charge, I will support Arteta." [@SkySportsNews ]

Arsene Wenger on Arsenal's season: "Of course Arsenal is going through a very difficult period so it’s better I don’t comment too much on that and I just suffer like every supporter."

幾時返去see波

場場都有see，不過係電視直播
因為他不想讓你看到他流淚的樣子

粉嶺單車禍好恐怖

係

又係近年尾

奧巴美羊的哥哥對阿迪達即將成為阿仙奴主教練一事發表了自己的想法：阿迪達和龍格堡一樣，沒有經驗。

咁請返爺爺
經驗夠哂多

呢架我成日搭

D大帝真喺麻撚煩
踢又踢得閪
唔想留就躝

係到偷緊笑
留落黎個squad都算係咁
要入返頭四其實補隻中堅防中翼就得
係要買埋Papa Pepe呢d水貨
又要拆骨
抵撚死

2010，2019啊

平時搭bus都係最鍾意坐上層最前排望風景

no eye see la

我通常坐上層下面
年尾唔好再有意外啦好嘛

今次算唔算係愛狗最大罪過?

關你撚事 冇你細佬養乞緊食啦
憑咩係度說三道四牙

有冇手足有電動滑板
想買架踩返工

達仔唔博吓今年鏝拎唔拎到歐聯

上層下面？

真阿

今年好多球員狀態麻麻

上層後面

最緊要坐右面

有消息稱達Rodolfo Borrell 和 Domenec Torrent 會加入阿迪達的教練組🔥

羊d親戚真係好撚煩膠，靜靜地豪洗咪得囉
屌你老母袋人錢係到咦咦哦哦

粉嶺公路意外post都睇到你post阿狗news=.=
好user friendly

禁得太快 無睇清楚

美羊仲要係隊長
見到佢阿哥講呢啲嘢真係情何以堪

佢都係搞事分子

我都試過幾次

我都見到 即刻望一望個標題，以為入咗阿post

我最鐘意坐上層車頭

上層左邊中間位多

我都差唔多
左邊樓梯位附近既位
右邊好少坐

岩岩碌碌下都見到

你唔覺一到年尾/新年之前就會有單巴士大車禍咩

會唔會有手足以為係arpo
跟住喺其他po 貼j圖

Dllm 想走就講

我都鐘意上層左邊中間位

賣羊去皇馬換jovic+買斷ceballos+20m歐
deal 唔 deal?

咁抵即deal,反正美羊留唔住
又玩唔到幾多年

已經唔記得左何妖

年關難過 每次一出事d 長輩就咁講

下面都要交數

成篇文完全冇講過點解炒雲加係錯
請返黎嗰件垃圾唔代表送走爺爺係唔啱

點解架巴士入哂線都可以撞到樹
仲要撞到咁

d人話坐右邊好d, 因為如果撞車，司機下意識會保護自己向右轉

n年前有人同我講坐左邊可以係上面睇排隊d人波罅

睇腳睇波都係左邊架啦

又唔比佢升上去高層，穩定軍心

點睇腳？上面望

炒唔係問題 唔炒都只係延後內部問題爆發
問題係成個架構都爛又冇人救到

阿迪達自己落場踢未

笑撚左 reported

大梅都未la
老老實實落去頂半場應該都仲夠氣掛

迷基 日本電車痴漢加偷拍達人 都要請教人？

向下望

下次去教練席睇

咁撚益鍠

施巴路斯 仲未掂wo .....

Jovic 就ok

我地有錢袋仲可以有後生前鋒搏下
雖然德甲野都水水地

其實依家迪達子係做head coach定manager???

係唔係防守專家?

美羊比我想像中易話為好多,之前以為係麻煩友

沙卡 mk papa
水既多過岩用

話要做manager嘅即刻比人踢走啦

Papa 都水

見到佢後場控住個波都鄧佢辛苦

Arsene Wenger: "Look I am an Arsenal supporter – I said that in my last speech. At the moment I support the manager in charge, and the manager in charge is [Freddie] Ljungberg. When Arteta will be in charge, I will support Arteta."

Arsene Wenger on Arsenal's season: "Of course Arsenal is going through a very difficult period so it’s better I don’t comment too much on that and I just suffer like every supporter."

黎未？唔想今個周末又輸

冇support愛狗

美中不足處理燒山拖泥帶水,留咗燒啲個包袱落嚟
其實新班子危機處理入美羊都幾果斷,
今季出事唔知係未因為鑽石眼走咗

有幾個人貼過la

整左件炸彈雷斯黎

黎左都係輸

如果真係請迪達仲要搵埋哥狗助教 唔係慶幸咩 拆左曼城骨啊 肯黎都偷笑啦

名叔大戰

黎咗就知有冇中伏了

仲有快啲手啦星期六就對愛華頓 今日官宣都仲有兩日練波

我覺得真係好差，後防中場都要換，又冇默契又冇戰術，人地下游隊啲波仲有組織過我地

輸多幾場先 唔洗急 贏埋唔洗請領隊

巳經無所謂了

訓左無睇安76因應手上有咩球員改變陣式下拿坡里今季排第幾

去英甲但歐霸冠軍ok?

兩日練到咩，龍蛇都有兩日比佢la

夠啦，豬波咪躝

達蛇last match

Ozil 好野
比Pompeo 靚牌上

拿玻里今季內亂呀

依個都幾可愛

港足以0:2不敵中國，在東錦賽三戰全敗，且沒有入球。賽後一對閘位球員唐建文與徐宏傑向球迷致謝後，均忍不住流下眼淚。兩人均表示，對自己未能為球迷做到成績而感到失望。

34歲的唐建文去年才首成大港腳，今屆東錦賽三戰均有上陣，今日戰畢對中國的比賽後，唐建文流下眼淚，他表示：「有很大期望去做點成績，球迷也對我們很大期望，但結果是失望。賽後仍聽到球迷大聲打氣、大聲唱歌，唱得很好聽，他們每個眼神都告訴我們，他們不會認輸，所以我們都不會認輸。」返入更衣室的路上，唐建文不斷回望球迷，他解釋：「我想在那個角度，多看他們幾眼。」赴韓前，唐建文指希望守護香港人尊嚴，他亦為自己做不到而感到失望。

現於中甲發展的徐宏傑亦在賽後流淚，他說：「完場後不開心，很不甘心。」他認為自己未達到球迷期望，「很多球迷支持，我感覺自己辜負了他們的期望。輸0:2完場，但球迷仍繼續為我們打氣，很感觸。」今仗港足再犯老毛病，是傑仔失望的原因之一，「教練開會時講過很多次，我們輸太多死球，但今場還是一樣，我們應該可做得更好。」傑仔指出，為香港隊出戰特別有意義，「這兒給我很大信心，而且是我成長的地方。」

記者禤家民南韓釜山直擊

唐文

係都佢哋教練團大叫中伏先

點解曼城會肯放佢地走

Arsenal are finalising their plans to appoint Mikel Arteta as their new head coach on a three-and-a-half year contract. [Standard] #afc

Arteta has held extensive negotiations with senior club officials in the past 72 hours & he could be in place for Saturday’s game against Everton at Goodison Park. [Standard] #afc

可憐我地

片入面d 球員好似已經唔係到

星期六會唔會係76大戰阿迪達

到時贏波唔知班反達會講乜
不過就算輸波我都繼續支持牙達

✅✅

潛水

反達實潛
林狗

ok

廠 hijack 76， 阿迪達做助教

點知係鄧sir對龍sir

已經幻想到牙達著老西企係場邊

贏波係咪叫達哥

有冇人有utuber內戰懶人包
出面好似好多人講緊

more

all rubbish wfc

等芷鹿泥馬出片好過

佢係咪eminleo黎？把聲一撚樣

雲加：“奧斯爾說的話只代表他自己，不能代表阿仙奴。就像其他所有人一樣，奧斯爾有表達觀點的自由，他借助自己的影響力去表達觀點，這些觀點無需得到所有 人的認同。重要的是，他得對自己負責，他並不是非得將阿仙奴三個字承在身上不可，當你發表個人看法的時候，你就要接受隨之而來的後果。”

比狗仲係到
仲有埃及狗囉
仲算係我地嘅人

咩事

針對雲加這幾句話，媒體都猜度出不同意思。 一些MSL媒體的標題為《雲加捍衛奧斯爾的言論自由》，英國本土更多是以《雲加認為奧斯爾的言論不代表阿仙奴》或《雲加認為奧斯爾應接受個人言論 帶來的後果》為標題。

睇咗幾頁冇心機睇 ,
原來sunny條女原來都關事
亂撚過糖心風暴
原來個anson咁仆街

講野高手任你解讀

電莖界比人笑多毒撚 但d電莖界又係勁淫亂

雲加：我撐阿迪達領「兵」

【Now Sports-體育】前阿仙奴領隊雲加表示，若阿迪達回巢掌舵，他會支持到底。

隨著安察洛堤即將轉教愛華頓，阿仙奴的真命天子逐漸明朗化，預料曼城助教阿迪達（Mikel Arteta）很可能走馬上任，取代艾馬利留下的空缺。「我是阿仙奴的支持者，所以我會支持任教的領隊，目前是支持龍格保，當阿迪達掌舵，我同樣會支持阿迪達。」

無官一身輕的雲加曾任教兵工廠22年，直至2018年離任。「毫無疑問，兵工廠目前處於艱難時間，所以對於下任領隊人選，我實在不想說得太多。」70歲的雲爺爺補充道。

如果西班牙籍領隊阿迪達日內上任，最快將於本輪聯賽領軍，倒戈挑戰舊東家愛華頓。2011年，該名中場加盟兵工廠，後來擔任隊長，在雲加麾下贏過兩次足總盃桂冠。

left or right

畢了業

輸打贏要

我估係，真係好撚似，連啲死人語氣都一樣

老老實實，佢咁講黎有乜意思？
個感覺好似
手足出去俾人拉左，跟住有條友係到話：出得去就預左會俾人拉
個感覺好撚差

學到爺爺9up能力一半都屈機

琴晚大j直播又大戰kzee同屎嘛
kzee果單我覺得還好 屎就一向都係屎

咩女咁正

好尾機
兩邊都唔得罪

快啲埋班啦
啲嘢快啲settle 得唔得

牙達頭號fans

爺爺帶返啦屌

唔返嚟睇波
仲好意思話自己支持阿狗

講事實又理性刀9up

唔想俾壓力新帥牙你識條鐵

David子retweet呢篇得罪中共系列

冇面返黎姐

語言藝術

加入迷達黨 支持重建 需要時間

佢同公司同事既文

止敗制勝

偽迷雲真小人

係，愈來愈多外媒反思為左打入中國市場而跪

外媒反思唔夠
商家都係要照顧中國市場

我都想知

Mikel Arteta has left Manchester City & will become Arsenal’s new head coach. [@DiMarzio] #afc

搞掂 第一場就倒戈

Done

無限接近

Here go了

twitter 已經有人Outeta

來了

準備迎接！

Welcome 達蛇

Adida 回歸

對愛狗頭1分鐘入唔到波即刻反達

阿迪達
阿迪達斯

大陸仔包皮

迪達子留係鏝前途點都好過阿狗呀嘛

Artsenal

全世界都係中國人

上場睇完都仲敢黎
真漢子

你ja

阿狗不嬲都係曼城feeder club
教阿狗拎經驗,教得好就教返曼城

違約金達人輸幾場就拎哂一年幾錢

不用分那麼細

個名有個阿字先做到阿記領隊

阿仙尼雲加

阿迪達

達子係真阿

阿仙尼》牙仙奴

喂，屌又被hack了

阿迪達一生人要救阿狗兩次火

教完阿記會唔會搵唔到工 咁既鳩屎陣

阿瑪利

Come hk la diu

呀龍格堡

清你邊間教會
假阿下場就係躝

天空體育：

阿仙奴有資金在冬季轉會尋找合適人選，但非常有限。 但董事會答應夏季會有很多資金支持塔隊。

哥迪奧拿希望阿迪達再多參加曼城一場比賽，但阿迪達拒絕了，希望馬上加入兵工廠。

阿察洛提

推爆佢啦

快撚啲官宣 埋班即刻落手搞啦
垃圾球會 簽個新手教頭都搞到險簽咁款

塔隊???

牙達連幫多哥狗一場都唔肯
明明上年比阿狗高層撚左鑊,都要狗衝過黎教阿狗

荃灣口音

點解呢
輸埋愛狗依場 等龍狗柒多場
多d時間預備對般茅應該易踢d
贏般茅即刻拎光環嘛

牙達叻唔切,好打極有限

今晚原來皇巴

冇圖 講乜都得啦 一陣又險簽

拿坡里當地網站 Calcio Napoli 24 :

拿坡里主席德勞倫蒂斯與主帥加度素今日進行了會面，會面的主要議題與冬窗相關，其中雙方談論的重點是托里拉。

德勞倫蒂斯認為托里拉非常符合加度素的4-3-3，並準備報價3000萬歐元。 阿仙奴則因人事上的變動暫停了轉會市場的運作。

儘管托里拉願意加盟拿坡里，但是阿仙奴並不想出售他，要想說服阿仙奴放人，拿坡里還需要進行努力。

both

Men club個攝影師都幾勁，次次影到d女靚咗勁多

都係港女正

有無睇都市閒情ga
而家改左名做流行都市

新移民黎

乜水

right

其實講得好清楚
就係炒爺爺之前根本冇計劃好之後點

雲加一直都冇set死幾時一定要退休
做好接班計劃先俾佢榮休
同炒左佢然後鳩請愛sir已經爭好撚遠

而家炒鳩愛sir，搵龍sir頂住先再請達子返嚟教
同個時炒雲加一樣：孤寒、度縮、冇計劃、冇遠見

有冇我達遠射入球 gif

我估迪蛇會將X朗改成另一個自己
分波，遠射
親生仔

阿迪達基本功好好多喎

小兒麻痺，1212呀

唔明邊個係X朗

胡慧沖

X朗喎
咪我廠隊長

雲加唔係諗教埋完約就退咩
點知早一年開佢波
咁你叫佢點plan

有無昇龍拳.gif

泰國通？ 原來咁靚女

前隊長

要多謝佢拖肥舊隊友任佢起腳

劉彩玉你都唔識 好打有限

安德尊黎

尼屎葛定乜水

你部電話or電腦真係咩都有

電腦咁方便

佢乜撚都有

呢張好撚經典

佢冇野好jer，以前一大堆串燒

係P圖定真圖

睇慧中圖爽過睇AV

綠日子(P)

有冇人有羅實黑材料

又一個post 又要刷負皮